[理性討論]純粹想知點解呢期貢多人反SOMI..

有無人可以講多少少係因為咩事令到大家貢討厭她..

啱啱出道同人拍拖

連登不嬲黑多過飯。。。。。。。。。。。

搞返個JYP 職員入場式先啦

唔係掛 同邊個..

真咩 仲以為somi多人飯..

我

兩邊和平分手 典解好似成日講到somi好似衰人咁..

ioi個期可能係既
呢期佢首solo真心撐唔落

因為導狗

問內部職員自有分曉

😅

Wa勁能q

solo究竟發生左咩事令到大家唔再撐她 首歌都叫ok..

ching有無因為導清而做左once..

系...我岩岩睇完佢同牙災娜寶..
黑手黨唔出聲
Q到漏精

你有無睇過佢d live......

頭幾場感覺完全未準備好就推出黎咁
後面叫好少少，但係跳舞個度真係無眼睇，同舒華可以合組hea跳小分隊

唔會特登為咗佢入坑lo

公司未編好舞就推佢SHOWCASE
得兩日練

我知
頭幾場感覺係奇怪到好似岩岩練咁

yg想造新聞遮醜聞

到最後一刻我都信哩個樣...

有上果d音放stage睇曬.. 未準備好就推出黎我覺得公司問題大d..

路人飯唔會諗咁多野
只會覺得你連基本位都未做好就夠膽solo

依家都係岩岩出道姐 仲有大把進步空間啦..

路人飯不嬲係咁
黑你只需要一秒既不爽/一個少少既瑕疵位

不過呢種諗法先係正常
你現實都總會無啦啦睇一個人不爽，更何況網上面

總之佢睇到你個刻你有位畀佢入咪黑，好正常

又好似係 清分析得幾好

因為我都成日黑人
但起碼唔會jer住晒咁開po黑

once狗係咁上下

佢成日都以為佢自己好勁咁

我once但係支持somi..

我覺得佢贏左101之後有囂過但係唔算好過份..

大波

舒華係唱歌廢 唔係hea跳 講講下講到當咗佢真係hea跳咁

我撐Somi喎

舒華唔係唱歌廢咁簡單，而家係講緊成2年連基本韓文都未識講

跳舞個part我駁你都費事
其他隊友前面賣力跳舞，佢係後面hea跳(講緊邊幾場你自己知啦)

無hea跳 韓文而家都叻咗 係得返唱歌廢俾到位你入

韓文叻左？
畀我既感覺就係原來岩岩學識乘數表就可以讀數學系

你睇下同為海外既2個隊友，有邊個好似佢咁2年都仲未識基本韓文阿

hea跳個度明眼人一睇就知，你粉絲濾鏡話佢無我同你講都無謂

我淨係問你一句，如果你係覺得咁既實力都夠出道既話，咁我相信所有既練習生都可以出道

因為想搵一個比舒華差既練習生難度真係好好好好好難

咁係你嘅感覺同埋盲反慮鏡

知唔知咩叫盲反？

我講既全部事實

btw你搵到一個實力差過舒華既練習生未？

又有交嗌
好睇！！

係跳舞出事
點可能出道都完全無organisation咁

唔係事實

唔係事實但係你又搵唔到一個實力差過舒華既練習生？

搵唔到代表我睇得團少 有好多廢到我唔識嘅人存在

今鋪十卜你

唔代表你講嘅係事實

唔算嗌交啦 嗌交邊有咁理性..

兩邊都有問題啦 somi都快d出道 公司想遮衰野..

咁隔離post係激烈啲嘅...

係你眼中舒華係好有實力跳舞賣力努力學習韓文
分part少係因為佢禮讓隊友而唔係因為韓文水平低

ok我同意你觀點了
舒華實力絕對係數一數二

咪塞字入人口
一路講緊佢唱歌廢無hea跳韓文進步咗
你咁樣係幾醜怪

無hea跳係咪要我貼埋片阿
貼埋片又話我專登黑

你講d野同我講d野除左跳舞個part完全無沖突

你話佢韓文進步，我話佢進步完都一樣連基本溝通都要靠雨琦幫佢

邊個醜怪d呢？ 原來有進步已經夠你d粉絲打飛機，問題佢進步左幾多阿？？？

有片你咪貼囉
睇佢weekly idol韓文無咩問題
不過我無話佢實力數一數二

實力數一數二係我既感覺ok?

綜藝不嬲提前知有咩要講，唔否認佢韓文真係有進步
不過成2年幾先咁既程度

跳舞個度我估po完你都會話係一年前既事，而家無咪得

我係盲反既話，一早jer住佢唱歌個點黑先啦

YG 推隻Birthday 先識佢

暫時覺得普普通通 正常新人咁

上節目要人幫=廢，唔使幫對答無問題=一早知

都係個句，你搵到個韓文，唱歌跳舞廢過舒華既idol咪當你岩囉
練習生你唔識，今次畀你搵個idol阿

我由頭到尾都係話緊舒華既實力，韓文程度
你唔同意咪搵d資料support

反正我就未見過有人2年幾都要人地幫，但係d粉絲仲覺得有進步已經好好

Weekly idol對答無問題～
又唔當資料support...==

咁我有否認過佢韓文有進步呢點咩=,=
但係2年幾先呢種水平你覺得接受到？ 如果接受到既話我只能講你係真愛飯，我唔夠你黎囉=.=

雨琦同米妮岩岩出道既韓文>而家既舒華。。。。

如此dd同minnie喺韓國時間耐過shushu喔
不過都唔代表shushu好廢 睇佢上idol room外國人嗰集根本大把人都唔敢出聲

如果你黑gf個時有而家咁包容豁達既心態你話有幾好呢=.=

佢黑gf因為導

又係導清=.=

睇下靚女等大家心情好啲

璉飯

雖然我係真璉飯，，但見到第一張都不得不感嘆下。。。
裝假狗喎=.=

哇，女神

屌真係女神，自帶光環

笑得好甜阿

。。。

作為璉飯d素顏睇到麻木晒

u win😅😅

成日食串燒